有冇人可以講下咩叫非農數據

個個倫敦金都會提非農數據
咁到底非農數據同金有咩關係
留意非農數據又會點令佢地「賺錢」

鳩噏吓呃吓啲無知狗公

是但啦反正鳩翕

今晚美國出非農數據

就職數據

咁呢個數據其實比啲倫敦金佬用黎呃人之外
實際有咩用？ 或者咩情況下需要用？

點解呢農業人口咁重要
要特登出一個數據黎講？

轉載自大陸網, 殘體勿插

2、伦敦金和非农有什么关系

伦敦金以美元计价，美元指数价格变化对伦敦金价格具有重要影响。因非农数据反映美国经济状况，所以投资者可以利用非农数据的表现预测伦敦金价格走势。一般非农数据表现良好，伦敦金价格下跌，反之伦敦金价格上涨。投资者根据非农投资伦敦金，大田环球直播间可以给投资者带来更多思路。

本來諗住答你
但都係廢事

Google啦仆街

是但啦9up姐

非農業就業職位 UP = 經濟好 = d錢拎去投資股票 or 經濟投入 = 黄金需求跌(唔需要資金避險)

9up only

Sorry 我懶

呢個好似易明啲 唔該曬

相關性細到

咁都呃到人

數據好咪加息
直接影響美元
美元即時影響黃金及其它貨幣

即係叫你買定離手
有心理準備食糊定止蝕

我覺得呢個仲直接過上面demand 個影響

不如用CCL啦

倫敦金窮撚如果mon緊post, 係啦，我笑緊你呀

小農DNA d friend

玩非農，炒外匯好過炒金啦…